幾耐屙一次屎先健康？

利申一、兩日先一次

有朋友每餐都有

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55.

一日5，6次基本

痾屎先唔健康囉

利申 從來唔痾屎

一日兩次

一日一次一起身痾

一日一次 仲要固定鐘數去

一餐去一次 係唔好架

靚女？

一個月一次

每次都屙塞個廁所

咁唔痾落廁所咪得囉

腸易激表示
想痾就痾 忍唔到

一日一至兩次
視乎食過咩

每朝起身返工前都會試下屙左先出門，有時未必屙到，有時朝身屙完放工返到屋企又會有機會屙，咁健唔健康